點樣可以溝肥婆

早排一個人去食海底撈，對面搭檯坐左個人，佢個身飄住陣茉莉花香味，心諗咁香一定係靚女啦，一抬頭係個廿令尾既暗瘡肥婆，咁都食到一半冇理由走左去咁無禮貌。並住連登仔大愛既精神對佢微笑，仆街原來會笑既女人係最靚係真既，而家走左都仲忘記唔到佢既笑最衰唔記得問佢攞電話，而家晚晚翻屋企都諗住佢個樣打j

拎支美極

要識捽老泥丸

唉 我真係完全忘記唔到佢個笑容點樣可以戒丁

比錢